冷淡期過後嘅你哋係點過？

同女朋友嗌完交但好返 但佢啲態度好忽冷忽熱
可以點處理 好想再變返熱戀期

利申:一齊左一年半

中出即飛

咩原因嗌先
可以嗌完都未嬲完既
Or 佢對你感覺已經唔同左

難過

具體少少呀 嗌咩交 點和好 而家同以前有咩唔同？

因為我有時會亂發佢脾氣搞到佢覺得好煩 佢再之後講話已經無之前咁愛我

同男朋友行左超過5年
行到1年開始磨合期
捱左1年
大家溝通好左好多
同時了解對方多左
唔會再因爲誤會嘈交
少嘈係會有但無大影響
睇下你女友係想你關注多d佢
定咩原因先
我同佢應該咩熱戀期都過曬啦
但重覺得同對方一齊好有樂趣好開心
佢對我重係十分熱情

我唔知係咪因為啱啱嗌完交先會咁 但佢又唔覆我msg 出街又唔會好似以前咁主動

我地好少會真係互相溝通 佢好似唔想同我share佢啲野咁 我問佢佢次次都話唔知 一係已讀

面對面wo
你同佢幾大？

我20 佢19

絲就26，你覺得佢愛唔愛你？同佢一齊開心，佢對你上心？

你當上一堂啦
女人要忍可以好忍得好委屈
但挑到底線既話
心淡起黎真係會開左保護機制咁 變得好冷漠唔想投入

你要徹底改變先有機會氹返佢
唔好諗住今次氹兩氹就冇事 可以亂發脾氣 死硬
當重新開始啦 心態點都唔同以前架啦

我覺得佢愛我 但佢口講又話唔係好愛 感覺到架瑪呢啲 上心啊會記得曬我啲野

即係要當重新追過佢咁 ？

我都係18 9歲同我男朋友一齊
拍左咁耐 感情係愈尼愈好
貼士我覺得係溝通
坦承溝通 積極溝通
但唔好逼對方跟你個套
你可以比對方知點會會令你開心
咩事會令你煩惱
任何事情上包括sex都係

我成日都好想同佢溝通 但佢總係將自己嘅野收收埋埋 完全唔同我坦誠 點先可以令對方相信自己？

堅wo! 我男朋友毫不吝嗇讚我同表達出佢愛我，老土個句，我本身都係少少高冷，但佢願意經常咁做令我個心好sweet，佢次次見都會做，愈尼愈愛佢。

我個時都係，佢覺得佢講左你都唔明唔會改變掛。試下聽完唔好批評先/講道理，向佢表示左你明白，之後攬住佢講例如：好啦，我明喇，咩咩咩...

呢幾次出街我攬佢佢都唔攬返我 又唔會錫我

我指 冇得用佢對你好撚好個陣既態度 相處 同依家比較。
你當啱啱同佢拍拖 對佢態度會好d 對佢要求都冇咁多

傾計方面
你同佢分享多d日常開心/唔開心既野
問佢既話可以： 你把聲咁攰既 你今日xxx wo 好辛苦呀?

比位佢自己講 睇佢選擇講唔講多d

好似我哈哈 我唔開心時都唔會

佢無反應之後都搞到我頹頹地

多謝巴打教路 下次試下先

創造個私人而你地又舒服嘅空間
俾你地專心咁溝通 講心嗰句出黎

面對面佢又唔肯講 又唔想逼佢

一段感情真係要花好長時間長久經營
男女角色係唔會公平講真
一個願做主動而一個就比較被動
如果你女友係屬高冷內向收埋
你就要主動一步一步令佢覺得可以依賴你
係咁煩咁多野搞咖喇
不過如果你愛佢，而又認為佢值得
咁就要做

明既.. 但有時就係咁
我都經歷過好差既時候
差到以為散得
點知搞搞下又愈尼愈好

但搞左成年半我驚係佢無心同我行落去
我好愛佢的

我ex又係收收埋埋，分手唔夠一個月佢同新歡一齊。我第一次拍拖咩都唔識，但我都已經盡咗力對佢好

其實你地本身性格係夾既？

加油呀ching 盡咗力佢都要走就無計喇

你會遇到更好的！
我都是第一次拍比ex飛
都係因為咩都唔識 好快比人飛
我都自問當時既我盡左力
佢都係好快同新歡一齊
不過我無嬲佢
個陣我真係唔識同男朋友相處
想不到宜家遇到對的人
原來遇到岩既人
唔洗盡力，唔洗做得好好
對方一樣會好錫我

都算夾嘅 其實我地平時相處好少有拗撬 佢又就我我又就佢 但每次一嗌就會嗌大交 佢就會話自己唔係好愛我

佢個新歡都係識咗兩個月到，好難受，明明我有維繫，但佢選擇逃避問題

男人 唔係會因為對你熟左 覺得已經好了解就無咁大興趣同新鮮感咩咩 點捱過去

嘈交講既野唔太可信

逃避真係好難搞

Lm

不過好唔甘心，開始果陣有同佢講過我無經驗，有咩問題要講我聽，但佢已經唔記得晒

ching又有咩經歷

係，我比唔上個新歡

咁睇佢一開始都好似唔多想同你拍拖

我唔知啊，但佢曾經愛過我

同個人價值觀同性格有關吧，我都唔知佢點做到。可能係因為佢係個懂得珍惜，明白經歷同咁耐感情都得來不易既人。同埋佢對佢好重視一直係佢身邊既人？佢成日同我講，我係佢咩都無既時間就同佢一齊，花左咁多年係佢身上，佢好珍惜我同佢。

我咩不甘心都無曬 過左太耐 我個人唔太執著過去

可能一齊耐左覺得你做唔到男朋友要做嘅野？
我都唔明白女人個心

我都係拍咗一年咋

有時個個timing係唔夾就唔夾

你而家有個好好男朋友當然好啦

聽到女朋友講呢句一定勁hurt

Hurt完就番生，誰未曾比人hurt過。
曾經更真地以為哩世人
最愛既人係EX

下個更可愛

宜家淨係想可以同佢開心過聖誕

無諗過會搵到另一個
原來盲目係咁解
以後ex係最好最正最愛
點知一山還有一山高
舊愛已經長沉海底

分左手

準備禮物 晚餐或自己煮

前排以為散得 都無乜點準備 不過知道佢想換cardholder

唔諗住追返？

我飛佢

冷淡期 分手期 失眠期 重新振作期 樹林覓食期 釣到魚期 熱戀期 結唔結婚期 冷淡期 再loop

Hurt得過講 拍拖咁煩 我寧願單身

同樓主一樣岩岩冷淡期完,話俾返機會我..
佢話要拎返以前既感覺先可以變返之前咁,
我呢加都唔知要點做好

LM學野

好難先會拎到 對佢再好啲 做啲以前唔會做嘅野啦！

好慘啊

咩事散啊？

我都唔識 好痛苦冇左一開始個種甜蜜既感覺

我諗我應該就係捱唔到冷淡期
佢話要分開 但我諗清楚左好多野
好想再約佢出黎傾下計

點先可以比多次機會大家呢

尤其係覺得佢好似變左另一個人咁 好陌生

琴晚又嘈完 佢今朝當咩事都冇搵返我 以前會氹
我未嬲完 冇理佢

有咩就一次過係佢面前講 比佢知道你係好愛佢？順便聽埋佢有咩諗法囉

一齊左幾耐？ 男仔係咁架 瞓醒教就會覺得你都嬲完 邊有隔夜仇

先19/20歲...係咁

即係佢同第二個開始緊